(3月27日毒果A1）曾俊華高票落敗，贏左香港人既心！

雖敗猶榮。香港人會永遠記住你！

連燈

民主黨：凸顯小圈子選舉不公。

長毛：可恥！可恥！可恥！

689：記憶中唔存在689路線。

選唔選到都一堆人炒車

係有班人對習近平有不切實際既幻想je

27-3-2017 民主黨：今日係民主最日暗既一日

小圈子選舉可恥！我要真普選！

自膠

贏個心有鬼用
未再打飛機

泛民班友最叻就係「精神勝利法」

#我們都是曾俊華

薯粉：你班仆街焦土撚

我要真俊華

下星期一你會唔會改過另一個網名？

係都係我先

改做林鄭月我

林鄭好野

雜種都信

上一任有689票 唔知如果曾生選到低過689票會點呢 林鄭低過689就一定比人圍插